★進出口業界請願：擔心貿易戰牽連香港 50萬從業員會受影響

中美貿易戰況持續加劇。香港進出口貿易從業員協會10多人，聯同勞工界立法會議員何啟明今早(29日)到政府總部請願，擔心貿易戰牽連香港，估計有50萬名進出口從業員會受影響，促請政府多留意貿易戰影響，與業界溝通，盡快制訂防範措施，以保障業界生計。

最好 全港大失業

點解唔去支那辦，唔去口交部，唔去美帝領事館抗議

咪係

唔知呢50萬人有幾多買咗樓呢

咁點呀？你吹得trump trump漲咩

重唔快d說劍，中國2025萬歲

去中聯辦

香港政府袛係一個小小嘅地區政府。理撚到呢啲嘢咩？

垃圾政府:我地咁撚廢 點同中國同美國deal呀

去中聯辦請中國政府亮劍

香港可以有咩防範措施
如果佢地諗到不如過返幾招習總防範下

全民綜援

腦魔最期待的畫面出現了

成班都係漢奸，即係話支那會輸姐

又係你地自願做命運共同體，又係你地自願獻身愛國搵真銀
依家請願？係愛國就訓身支持大陸

進出口做咩既呢？係咪左手黎右手去，低買高買果種？？

點解唔去美國領事館請願？

又唔去支聯辦請願？

件事係支那貿易關稅不公平, 不守WTO規則, 長達數十年造成喎

有650萬無事

50萬人包容下啦

貿戰係刁大+班靚傾唔到掂數搞出黎 你班友姐係落鳩刁大面姐

老綜或成最大贏家.jpg

不用怕，有一帶一路和2025

嘩你想搞港獨啊

中美貿易戰
中國香港可以獨善其身？？

Whu u 咁黑心

過河濕腳

夕改行業點都死架啦

陽

最緊要 剛上車

蝗、綜援.....花生times

供樓者該死

科技轉口

梗係好多人供緊樓啦！

如果唔係點會care

派香港police登陸US

x2

政府即時研究貿易戰對業界的影響，以及若戰線持續升溫所產生的漣漪效應，一旦貿易戰衝擊香港導致失業情況加劇，他們希望政府能提供培訓及支援，助從業員轉型。

唔係應該去駐美總領事館同中聯辦咩

轉型做乞兒定學拎綜援？

加大綜援金額

降低申請門檻

去美國大使館門口唱國歌嘛

我又無咁黑心，我淨係想睇嗰班話樓價永升不跌嘅人到時會潛到幾深

香港有1/6人做進出口貿易

以前講過，要港樓跌，首先要大規模失業

興奮

封殺在US支那財產+中小企大規模倒閉

港樓一定跌